投降啦，利物浦又贏啦

愛蛇收埋拿卡，根本比利記袋三分

三中堅😂

咩中堅都死啦清

熱狗輸埋